\documentclass[12pt,a4paper,oneside,dvipsnames,table,svgnames,skins,theorems]{report}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tuto]{tmbasev2} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !


\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/forge/2nd-tex/images/}}
\ordi{fixe} %pour fichier image
\matierechap{divers} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
\version{1} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{0} %compteur de chapitre
\author{DNL - Sequence 1}



\begin{document}
\thispagestyle{empty}
\chapter{Video clip}

\textbf{First task} : Use the next grid to find some vocabulary related to movie making :


\begin{center}
\includegraphics[scale=1]{dnlcrossword}




\end{center}

\vspace{0.5cm}


\begin{center}
\begin{tabularx}{\textwidth}{|C|C|C|C|}
\hline
Actor & Background & Clip & Cut \crh
Edit & Film & Film Editing & Foreground \crh 
Light & Narration & Play & Scene \crh
Screen & Script & Shoot & Shot \crh
Switch & Video & Rush & Sound \crh
\end{tabularx}
\end{center}

\vspace{0.5cm}

\textbf{Second task} : for the words you don't know : find a definition or an explanation.
\vspace{0.5cm}


\textbf{Third (and last) task} : Complete each sentence according to your clip :

\begin{itemize}
\item My background will be \Lignespointilles{2}
\item My opening scene will be :  \Lignespointilles{2}
\end{itemize}


\end{document}